正常人會唔會日日狙擊攬炒巴？唔係狗同五毛真係無人信

成班友仔開工咁款
係咪真係咁大仇要日日提住？
除咗打手同5毛, 有咩人需要咁做

班5毛狗日日就屌鳩攬炒巴
屌完攬炒巴就屌媽咪麵
屌完媽咪麵就揾下個淺黃開刀

Admin究竟仲做唔做嘢
依家睇連登真係睇到好撚攰
我自己都已經唔想再上黎
再搞落去真係會流失曬啲會員

呢一刻真係好有當年高登就收皮個段時間嘅影子

我都覺 所以希望時事台手足另起爐灶 搞個黃登 唔好留連登了

根本就係

叻啦叻啦

係
希望你地成功趕走所有人

一下搞散個運動最大平台

唔講以為連登係為運動而生

係！佢地冇個正常！全部垃圾

admin算好人啦講真

時事台勁多洗板都唔ban仲想點？

起到教admin做野你on9嫁

執正來做時事台好多人都ban得

仲有大把fake news都唔ban唔 學人講ban人 自己都未做好 日日屈人五毛

金剛棒果d admin都由佢算啦

正常ban得

起到教admin做野

係呀，班友唔正常
咁連登俾咗個block function 你，你自己block 未得囉

波台人型蜈蚣全面進場

2000個位爆左點算

打完攬炒巴就到cc 台

想知Cc台得罪班波台熱狗乜嘢

早就知啦

問連仔買
Fat fat今次